\documentclass[french]{report}
\overfullrule=1mm


% Support d’Unicode et meilleure police
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{ulem}
\normalem

% Mathématiques
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}

\DeclarePairedDelimiter\ceil{\lceil}{\rceil}
\DeclarePairedDelimiter\floor{\lfloor}{\rfloor}

% Marges du document
\usepackage{geometry}

% Francisations
\usepackage{babel}
\usepackage{csquotes}

% Figures et tables
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{framed}

\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}

% Graphismes
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfgantt}
\usepackage{lscape}
\usepackage{rotating}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{yhmath}
\usepackage{cancel}
\usepackage{color}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{gensymb}
\usetikzlibrary{fadings}


\title{Analyse du grand débat national}
\author{Rémi~\textsc{Cérès},\\Camille~\textsc{Gosset}}
\date{\today}

\newcommand*\encadrant{%
    \textbf{Encadrants~:}\\
    M.~Mathieu~\textsc{Lafourcade},\\M.~Jimmy~\textsc{Benoits}\\[1em]
}

% Énumérations améliorées
\usepackage{enumitem}

% Annexes
\usepackage[toc,page]{appendix}

% Point médian
\usepackage{ifthen}
\newcommand{\Mme}{M\textsuperscript{me}}
\newcommand{\Mmes}{M\textsuperscript{mes}}
\newcommand{\ptm}[2]{{\fontfamily{cmr}\selectfont\textperiodcentered}#1\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{{\fontfamily{cmr}\selectfont\textperiodcentered}#2}}

% Sections et chapitres
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand{\chaptername}{Partie}}

% Titres
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]
    {\normalfont\huge\bfseries}
    {\chaptertitlename~\thechapter}
    {0pt}{\Huge}

\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{15pt}
\titlespacing*{name=\chapter,numberless}{0pt}{-30pt}{10pt}

% Coloration syntaxique
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{color}

\lstset{
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny\color{black!70},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
    stringstyle=\color{red}\ttfamily,
    commentstyle=\color{gray}\ttfamily,
    morecomment=[l][\color{magenta}]{\#},
    literate=
        {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
        {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
        {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
        {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
        {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
        {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
        {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
        {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
        {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
        {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
        {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
        {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
        {»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {’}{{'}}1
}


% Définitions/glossaires
\newcommand{\glossaire}[2]{\vspace{20pt}%
\noindent%
\begin{tikzpicture}
\node [text width=\textwidth - 23pt, draw, inner sep=10pt]
    (definitions) {\begin{description}#2\end{description}};
\node [fill=white, inner xsep=10pt, yshift=2.5pt] at (definitions.north)
    {\textbf{\large #1}};
\end{tikzpicture}
}

% En-têtes et pieds de pages personnalisés
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Rémi \textsc{Cérès}, Camille \textsc{Gosset}}
\makeatletter
\rhead{\@title}
\makeatother
\cfoot{\thepage}

% Algorithme
\usepackage[]{algorithm2e}

% Bibliographie
\usepackage[
    style=authortitle,
    citestyle=authoryear,
    maxbibnames=99,
    maxcitenames=5,
    backend=biber
]{biblatex}

\setlength\bibitemsep{1em}
\renewcommand*{\nameyeardelim}{\addcomma\addspace}
\addbibresource{references.bib}

\DefineBibliographyStrings{french}{%
    urlseen = {consulté le},
    techreport = {Rapport technique},
}

% Espacement de paragraphes
\setlength{\parskip}{0.4cm plus4mm minus3mm}

%Notations personnalisés
 \newcommand{\exemple}[1]{
 \begin{quote}
    \rule{\linewidth}{.5pt}
    \begin{center}
        #1
    \end{center}
    \rule{\linewidth}{.5pt}
\end{quote}
}


% Hyperliens
\makeatletter
\usepackage[
    pdfauthor={Rémi Cérès, Camille Gosset},
    pdftitle={\@title}
]{hyperref}
\makeatother

\begin{document}

% Page de garde
\include{./parties/titlepage}
\include{./parties/Remerciements}

% Table des matières
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

% INCLURE LES PARTIES ICICICICIICICICICICIC
\include{./parties/Introduction}
\include{./parties/Presentation-du-stage}
\include{./parties/Contenudustage}
\include{./parties/Conclusion}

% Bibliographie
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\printbibliography

% Annexes
\begin{appendices}
\include{./annexes/json_data}
\end{appendices}

\end{document}

%%Le Grand Débat National s'est déroulé sur une période de 2 mois allant du 15 janvier jusqu'au 15 mars 2019. Il s'est principalement organisé de trois manières. Tout d'abord, au travers des réunions d'initiatives locales permettant aux citoyens de débattre en public. Deuxièmement, avec des stands de proximité installés dans des lieux de passages tels que les mairies ou les gares.
%Enfin, grâce à la participation de chacun sur la plateforme en ligne \footnote{Grand Débat National : \url{https://granddebat.fr}}
%chacun peut également contribuer et s’exprimer individuellement sur la plateforme en ligne \footnote{Grand Débat National : \url{https://granddebat.fr}} ou footnote{Grand Débat National : \url{https://granddebat.fr}}par courrier postal et ainsi faire remontrer ses propositions \parencite{faq-GDM}. Dans le cadre de notre projet, nous nous sommes essentiellement basés sur les données de la plateforme en ligne \parencite{url:donneesOuverte}.